香港青頭好煩

次次去街都唔plan
激嬲人 唔識逗番
明明鍾意但要玩心理戰
自信低到做少少野整嬲佢 就懷疑人地係米唔鍾意佢

出街俾左錢就當自己係好好男人 下下提住自己俾左

可唔可以似番個男人

唔怪得30歲都係青頭

一個願打一個願捱

馬爻口吾至刂

想要清白既佬就預左

慢慢教

想食青頭係咁架啦 咁你覺得日本青頭 韓國青頭又好幾多先

教仔咁教